玩緊台服魔獸，想揾個香港公會入

因為知道8月會改版所以今個月入翻坑，啱啱升到上110lv, 但發覺以前玩開嗰個公會已經得翻個空殼，想揾下d志同道合嘅人一齊玩，但唔知香港又有咩公會仲有人玩過喎

平時單人排副本，見到人地3，4個都同一個公會咁，好溫馨 ，自己就成個傻仔咁單機

台服仲有人玩咩

點止台服
有史以黎最多進度公會AFK既版本
依家8.0個劇情睇完都唔係幾想玩

你聯盟定部落?咩ser?

我70lv棄game，德拉諾個版本回鍋，直到薩格拉斯之墓就再AFK，玩開阿薩斯服聯盟。

好少見香港公會，唔知你係玩聯盟定部落，部落都仲有啲大型港台公會，聯盟嗰邊啲公會太散，冇咩大公會，人口稀少。

我玩玩下已經發覺同單機冇咩分別，升神兵任務太重復厭惡，但係又一定要解。團隊副本靠搜尋器，po完裝等比團長，等運到。

已經唔會再有以前個種溫馨，全部組團以裝等為先。

留名，想玩番
除左好六七年前連登日落沼澤有公會之外
好似都無咩聽過有香港/高登/連登公會

如果係聯盟 咁啱係冰/米/血 server 唔介意可以入我公會一齊玩 但暫時只有我一個人常on

啲多人既Server好Lag唔係好玩得落手